【司長僭建】潘樂陶發聲明致歉 聲稱「以現狀購入」獨立屋

新任律政司司長鄭若驊及丈夫潘樂陶被踢爆位於屯門海詩別墅的兩幢獨立屋有多處僭建物，屋宇署人員今早入屋檢查後，證實兩屋都有多處僭建，包括天台屋及地庫。潘樂陶下午發表聲明，對事件感到遺憾與抱歉，會盡快作出修正。

潘樂陶的聲明全文

就有關本人位於屯門小欖海詩別墅3號屋引起的關注，我謹作出以下聲明：

我於2012年10月以現狀購入海詩別墅3號屋，當時並未就有否僭建物徵詢専業人士意見。我當時工作節奏特別緊張，回想起來是我安排未夠周全。

在上星期五（2018年1月5日）收到屋宇署通知後，我馬上聘請認可人士（AP） 為該物業進行全面徹底的檢驗，並正積極配合屋宇署的調查。

屋宇署已於今早入屋進行詳細調查。我再次強調必定全力配合，並會盡快適當還原及進行所有修正。

作為専業工程師及一直有心貢獻社會的人，在此事件上，我明白自己的表現與各界期望有落差，為此我感到遺憾與抱歉。今後會吸取教訓，加倍努力，做到最好。

老公的錯

唐唐2.0

前妻既錯

依家係話睇google earth 啲相

買果陣冇 你買完先起

講經咩 辭職啦

我當時工作節奏特別緊張

五年都安排唔到

越講越錯

快快道歉咪算囉

傻鳩

買定花生有排食

人地一言九鼎。再嘈就取消基本法。好似係

果單係4號房佢老婆，3號呢單要再Check清楚先，不過應該都一撚樣

工程師都係姓賴
賴自己多野做 都on99

忙碌就忙碌啦，乜撚嘢工作節奏特別緊張，
咁撚忙你又有時間睇樓買樓？

工程師wo

蘋果今晚好撚忙。睇下聽日又有咩爆

要捉好撚多人都可以捉

唔明村屋撚點解可以無事
幾年前好打得？打條撚

人哋勢力大又團結，淋病自己都唔想再樹敵啦，日日都已經咁多人屌緊佢

測量師又話唔知僭建 律師又話唔知僭建 工程師又話唔知僭建
咁平時乜水界定何謂僭建

成撚日話買果陣已經係咁

基本上而家係人都知，特別經過唐唐單野，唔講其他，你咁大個地庫，一定係僭建。你身為工程師，你會唔知？

人類總犯同樣的錯.jpg

林鄭仲死撐緊，你做咩道歉啊

咁就算普通人都知，呢d天台屋、地庫係僭建啦

汲取 not 吸取
工程師喎😒

兩個都得架

"2012年10月"當時689仲熱玩緊上任後"唔關我事"大龍鳳，全港都知乜叫僭建啦！！！！

釋法啦 官係可以犯法

香港工程師學會前會長會唔知個現狀係犯法?

前業主一定收硬幾千萬掩口費
依間屋抵賣

又一工程司

事實證明腥港上流嗰班人多數係仆街

一個工程師學會嘅前會長，工程公司嘅老闆
同公眾講佢買屋會唔知間屋有冇僭建
哈哈

賣多千呎， 唔駛掩口費

其實獨立屋真係大撚把僭建
蠢在兩條友以為無人會查
以為鄭可以做到律政司都無記者會跟
仲有成班政府官+特首都要幫佢講大話

4號屋呢咁?

邊撚個信?

慢慢死撐啦

法律嘅野窮人先要守嘅啫
唔係點管住班賤民
呢啲人咪一句sorry law就搞沒掂

屌那星 知法犯法 可以無事

條友當公眾on9喎

Axxx
潘樂陶

咁忙都可以偷食

人地有錢有權吹得佢漲咩

分開兩邊買 之後做工程打通兩個地庫

剩係呢下已經知情啦

我就唔叉信個地庫未轉手已經打通左

忙得滯殺左人都唔知

質上一手業主食死貓

你講出個事實呀

歷任腥港狗官就係忙得滯殺左香港

而家佢唔出聲想淡化件事

如果證明到買入後僭建就爽啦